玩夠味呀你地?

屌你老母，和理非睇到831上演721黑警版，係時候升級喇，同我圍黨鐵，塞機場

831 721